宜家渣bno去UK讀書係收local價定oversea價?

有冇人知

Oversea

oversea, 定居左三年先計local

又問，bc 住唔夠三年都係當overseas價，bno自己諗